3月21日星期六，黨鐵會唔會鎖起元朗國?

:一定鎖
:驚你有牙

鎖定唔鎖好?

元朗國 x 星期六，Sell HK要輸幾多錢?

鎖唔鎖呀

屌你老母元朗國

Sell HK: 唔好鎖呀

7.21黨鐵39分鐘

7.21又來了

Grand Yoho又無車搭

元朗國

星期六就係21號勒

元朗國Hello!

3.21 元朗國 反23

3.21

你袋好元朗國通行証未?

7.21

星期六就係勒

準備好skip一日

歡迎來到元朗國

PK

星期六 321

PK狗

鎖

721

831

101

元朗國歡迎你

Yuen Long republic welcomes you!

元朗國ようこそ

21號恐襲

警鄉黑恐襲，每一個月既傷痕

黨鐵次次都提人

入去買生果

萬事小心
當日重狗

21號 21號 21號

星期六 21號

推

聽日就係21號

入去食飯

有黃店派罩呀

321 go

仲未封站

黨鐵唔驚唔怕唔封